大陸咁講係咪即係博全世界打

佢自己講架...佢叫我地打！@侵侵

打

811 被濫暴既香港良心, 竟然比黑警行私刑對待!!
佢地全部骨折呀!!! 請關住此事件

打呀

🐖
🐖
🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳🐖🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳
🇨🇳 🐖 🇨🇳
🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🐖🇨🇳🇨🇳 🇨🇳🇨🇳
🐖
🐖
🐖

🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳
🇨🇳 🐖🐖🐖🐖🐖 🇨🇳
🇨🇳 🐖 🇨🇳
🇨🇳 🐖🐖🐖🐖 🇨🇳
🇨🇳 🐖 🐖 🇨🇳
🇨🇳 🐖🐖🐖🐖🐖 🇨🇳
🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳 🇨🇳

自推 推到大家去打

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白